有無人覺得已經無乜歌聽 聽到好悶 希望每一留低一首歌

求下你地啊 每人入黎都放低一首歌啊 我真係聽到好悶啦 聽黎聽去都係果啲

對不起謝謝

Lm

南山南

chandelier

Endless rain
Art of Life

聽sosadson

rusty nail
kurenai

Art of life

pop jazz有冇興趣？
toconoma relive

仲有無多啲 咩歌都得架

個post有錯字 我開左另一個post 對唔住咁多位

coldplay所有歌
X Japan所有歌
夠你聽

呢個最有爆炸力

明得啦friend，咪玩啦

Art of Life最尾個段

都正

呢首同管弦樂團夾得最好

久石讓

個feel瀟灑到癡線

仲有Art of Life段鋼琴鳩彈得嚟又唔錯

烏蘭巴托的夜
Hotel California
Vincent
假如愛有天意
你的背包
我要我們在一起
《野子》

youtube search 李健； 宋冬野 ； 趙雷

我的天

好多歌啊 繼續

推

Coldplay

一隻鞋 韋禮安
(not 主流曲)

Imperial Circus Dead Decadence - Uta

請起我底

依個COVER既銀髮白 堅好聽
入面仲有唔同原創&COVER歌,
入黎聽下

bang bang bang

Sticky fingers - cyclone
有冇同好

the kooks - naive

the academy is - everything we had

death cab for cutie - blacksun

身邊冇乜人聽 The 1975, 有冇巴打聽開

Happy home

誠意推介

好少聽呢啲

七里香

Tori Amos :pretty good year

雜食
咩都聽下